\begin{song}[remember-chords]{title={Slovenskega naroda sin},lyrics={Tomaž Domicelj}}

	\begin{intro*}
		_G _A _D _G _D _G _A
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Na plani^Dni je živel, rad je sta^Are pesmi pel, \\
		se življe^Gnja veselil, mnogo vi^Dnca je popi^Al.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ko je pr^{}vič šel v svet, si pripe^l rdeč je cvet, \\
		Ki ga z žu^ljavo roko, mati da^la je v slovo^. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Oče zgu^bljal ni besed, bil je va^jen tujce klet', \\
		fantu da^l je v spomin, zelene^{}či rožmari^n {} \dots {} in deja\chord{G}l \dots
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Ko^*G de^Ar ho^{Hm}dil boš z nji^{F#m}m ve^Gdi, da si^D \\
		Le slovenskega na^{A7}roda sin^D. {}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_G _A _D _G _D _A _G _D _A
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Sam uti^ral si je pot, videl mno^go je zarot, \\
		težko se^ premagoval, ker ubi^jati ni zna^l. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Večkrat jo^kal je na glas, čakal je^ vrnitve čas, \\
		nič več ni l^e zmagoval in zato^ si je laga^l {} \\
		iz dneva v da\chord{G}n (iz dneva v da\chord{A}n). {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Ni^{} mi^{} ma^r boleči^n, z nji^{}mi živi^m {} \\
		kot slovenskega na^roda si^n. {} \\
		Kot slove\chord*{D} nske\chord*{A}ga na\chord{G}roda si\chord{D}n.
	\end{refren}

\end{song}
